天水圍要人！

學生組人鏈

街坊去幫手維持秩序同保護學生啦唔該！

已在場守候

去緊去緊！

我係頌富 快落黎！

天水圍要人